神祕力量勁撚到

單刀故意犯規都神秘力量？

天神真係弱智唔係扮

正常最多黃牌

蓋清

正常冇牌 你on9

唔應該比牌喇
單刀比人跟到仲要埋到身抵死啦

我話比返黃牌文尼插水

神秘力量唔係指令對方自爆咩

正常應該俾黃牌文尼插水

俾文尼過埋都未必入啦

Wide open單刀都炒條撚樣

天神唔熊抱，可能跟住kepa 都剷空文尼直紅

駁唔到...

利物浦黑到出汁逼害車路士 黑哨比左幾錢啊垃圾

車記仲有咩中堅選擇